是日晚飯

羊月

羊腩煲。

蛋糕

想食個蛋糕

西芹元貝 蝦 燒鴨

羊腩煲

Yamasaki

APM

D筷子可唔可以唔好放喺報紙上面

你覺得你煩啲定羊咩123煩啲

成個劉碩賢撈蔣志光咁

屌你老尾睇完個蛋榚扯哂旗你post呢啲相

你條撚樣成來係藍絲

岸池仔

source

反港獨既趙岸池

我屌
剩係見到個煲,見唔到羊腩
同埋無人想睇你d餸渣呀